［純討論］點樣拆解港共招數？

其實依家港共都係用緊幾招：
1.冷處理，逼你出手自亂陣腳
大家都驚民意會冷卻，唔想拖長，所以一路不斷谷，但係其實呢個世界做乜都會有人屌，和理非又會話冇用，勇武又話暴力，所以做乜都會有民意流失，變左惡性循環，港共就可以等機會做野。

（可能）可行方法？
引佢地自己衝出黎自爆（630撐警/岩岩共產黨網戰），我地冇乜成本，等佢地自己樹敵，又可以令大家保持返關注
不過好大局限，要有鬼係對面帶頭，仲面係有號召力既，或者要令對面真心膠自己衝出黎柒。何堯君應該唔錯 係咁話言論批評警方守唔住煲底，市民對狗/建制失去信心，搞多次撐警

2.惡意抺黑
不斷傳播一d假/未經證實既資訊黎醜化示威者，有假新聞，改圖，看圖作故等等，冇思考冇fact check既人就信到十足

以其人之道 還治其人之身
長輩圖/作故仔抺黑翻警察/保皇 話佢地係外國勢力/借藍絲上位等 不過千祈唔好大過份，可能要負法律責任

澄清
可以出圖澄清，不過一般都唔係三言兩語或者一幅圖澄清到，所以d冇腦人士未必睇

3. 白色恐怖
狗依家亂查人，搞到個個都驚被捕，令佢地放棄出黎

留住戰友，要令大家安心？（詳細未諗到）

用更強恐懼令白色恐懼有反效果，反而變左堅定大家信念，例如visualize 有 big brother 既恐怖香港，令大家更想守護，不過咁會造成好大心理負擔，分分鐘睇唔開（唔建議）

不過呢一招其實都好駛得，就好似isis打歐美國家一樣，一兩單襲擊已經令成個國家恐懼，所以千祈唔好隨機同漫無目的咁令警察同保皇高官感到受威脅啊，逼狗跳牆就唔好

大家點睇？小弟有錯請指教